{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49413&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평해밀펜션"
    },
    "text": "水上レジャーとペンション、自然が融合された総合水上レジャーペンションです。加平の観光名所である南怡島とシンガポールの中間に位置し、北漢江の美しい景色を一望できます。 周辺情報では南怡島まで車で9分、加平駅まで車で4分、プチフランスまで車で5分の距離にあります。入室時間は5:00、退室時間は22:00以降です。無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車可能なペンションです。 バーベキュー施設としてはBBQの無制限利用料金があり、炭火込みで2名様60,000ウォンです。 人数が増えるたびに30,000ウォンずつ追加されます。サムギョプサル、肩ロース、ご飯、おかずなど食べ放題であり、外部への食べ物の持ち込みも可能です。炭火のみ利用する場合は人数によって料金が変わり、3名様20,000ウォン、4~5名様30,000ウォン、6~7名様40,000ウォンです。 バーベキュー場は22:00までご利用いただけます。当日現地でお支払いいただけます。定員を超過する場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。未成年者は保護者の同伴が必要となっており、ペットの出入りは許可されません。利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります。火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹は使用できません。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 以上の情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは南怡島とシンガポールの中間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、加平駅、プチフランスなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。無制限利用料金があり、炭火込みで2名様60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金は人数によって変わりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの料金は人数によって変わります。3名様20,000ウォン、4~5名様30,000ウォン、6~7名様40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用施設に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火災発生の危険性があるため、火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 373
    }
}